廣東話垃撚圾

大陸人就講普通話
外國人講英文
我地出外旅遊就講人地國家既語言/英文
仲話捍衛，捍你老母咩

外國係咩國？

而家d人識撚分中國定香港咩，全部同你講普通話
廣東話可以等收皮